台灣人22k人工，黎香港緊係擁擠，態度唔好啦

睇下支那人幾enjoy香港

要留係風化島玩老強，不來了

有錢人係香港真係天堂咁

窮撚台仔

公屋仔笑人人工低

其實22k點生存